港元續強勢 兌美元創自17年5月新高 兌日圓報7.227

百威亞太會從明日起招股，並有機會成為今年全球最大集資額的新股。在大型新股招股活動，加上內地企業派息高峰期影響下，港匯進一步轉強，其中兌美元7.7855，為2017年5月19日以來新高。最新報7.7875，升102點子。

港元兌日圓今日亦上揚，每百日圓兌美元，最新報7.227。

港元兌英鎊及歐元均上揚，英鎊兌港元最新報9.7977，歐元兌港元最新報8.7864。

點擊瀏覽《香港01》更多內容和圖集

你可能感興趣：
百威亞太招股在即 短期拆息上揚 1個月息見2.7厘創海嘯後新高
港元轉強 兌美元升穿7.8 兌日圓曾高見7.1934

發夢見到港紙越黎越危

港紙做咩無啦啦走強？

發夢又見到班人搶唔到美金咪黎香港提港幣 有殺錯無放過

牛牛gogogo

Hibor升到飛天啦